（求救）同男朋友去旅行屙塞廁所點算好

第一次同男朋友去旅行 六日五夜
晚晚屙屎都無問題
點知！今日就出事
沖咗幾次都沖唔走
喺廁所入面 唔敢同男朋友講
點算好？？

撈返出黎咪得

你同你男朋友一人一碌鳩通番個廁所咪得囉

係咪平時屌屎眼多屎到失禁